有冇人被人表白過幾次但仲係A0?

巴打點解要咁做？莫非

我唔係gay

有

對對方冇興趣/只當對方係朋友
唔係唔想拍拖 只係冇feel 拍黎都無謂

Aged

Agger

非常贊同
無feel就唔好格硬係度拖
盞令大家都唔開心

聰明的iphone

冇feel都夾硬黎咩
成日俾fd恥笑A0
又問我幾時先出池
而家開始俾屋企人催拍
親戚又問
我都唔想架
冇啱丫嘛

中學俾女表白過 , 不過我係hehe
直到中六都仲A0

類似你咁樣
以前中學同個師妹幾friend,甚至有D鍾意佢
只係因為讀書壓力而迫自己唔承認,當佢既阿妹咁睇

grad左之後過左幾年,再睇番件事
先sense到我係有鍾意過佢
但今日佢已經有仔
身材又正左好多
而我仲係一個人係度打丁

2次

其中一個仲要有仔

比人話要求高
但真係唔岩

試過有人追但我sense唔到
淨係覺得佢煩膠
同啲frd講開佢煩膠先知
佢追緊我
但真係冇feel sosad

好慘
其實佢做咁多野就係想你sense到
但偏偏你就係sense唔到

差唔多,都係之後後悔左
中學果陣拒絕過幾個，因為無feel
retake果年同有個有feel既學妹拍左唔係好耐就分左
因為我果陣真係好想入u要成日溫書
但佢係要人好多時間陪果啲黎
果陣頂唔順就散左

拒絕左之後發現真係好難搵返個對我咁好既人

讀書呢個真係無辦法
我都因為咁
中學同asso都完全無諗過搵女友
上到大學yr4先真正開始認真去搵女友
但都仲未搵到

仲要係人地話比我知
佢咁樣係追緊我
我先知發生乜事

衰D講句佢都幾失敗下

1次
當佢係家姐拒絕左最後搞到冇frd做

以前做pt 被個細5,6年表白
拒絕左
而家做緊見習魔法師, 幾年後升正式

唉 岩啊
都冇岩點拍到拖

個時有鍾意既人咪拒絕左
唔係無feel
但自己心入面有第個都夾硬一齊
我覺得好對唔住佢囉

一樣啊
嗰陣我真係極到鍾意個女仔，發夢都見到佢
之後被個唔係好識嘅人表白
就拒絕咗

比我揀多次都仲係會咁做

認同

被愛唔係必然
但更加唔想浪費人時間

原來樓主係因為咁拒絕人

之前係到講過
有人表白但我都唔啱所以reject
比依到人鬧有食唔食

仲有幾個月就grad
我fd仲話出黎做嘢就好難再搵
最近識咗個男仔
Whatsapp有時曖昧
出到黎又唔同feel
覺得just friend
都係順其自然做住fd先

唔通忘年戀咩

有兩個同我表白過 不過唔岩我胃口所以拒絕左
利：唔靚仔

講緊A0呀盲亨

仲係a0

樓主幾大

鐘意我既都係肥婆 點解個天咁殘忍？

認真答
我

唔係人地話中意你說要一齊咖
一直堅守寧缺勿濫
可能遲早變老姑婆